有無人黎緊六月會去歐遊

六月頭會去歐遊
比frd放左飛機
驚有啲悶想睇下有無人有興趣一齊玩
剩係買左機票 咩都未plan

想去Austria Czech Hungary
東歐其他國家都可以
德法瑞士都有啲興趣

巴打幾大

讀緊大學

幾號都幾號

31/5 到Vienna
20/6 係Budapest 走

撞左

巴打幾時去

果陣係美國 未買東歐機票

我應該可以

巴打係本身係果邊定會飛過去？

7月2~5會係budapest
有機會一齊食個飯/飲杯野

飛過去啊

17/6-4/7會去荷蘭 法國 比利時

會喺歐洲 東歐仲會去邊？

六月中去法國讀summer school
諗住之前都去遊一遊歐洲

我未買機票，乜都未PLAN

巴打大概幾號會飛過去

咩都未plan

會飛去邊?

因為我12號要係巴黎
可能買30/31號，跟住去到再周圍走

六月頭會係瑞士

瑞士

小弟7月尾先去

各位有興趣可以telegram搵我傾下

有冇人5月尾到六月頭係London, 可以食個飯周圍行下

6月15之後先得
想去奧匈捷

六月中係巴黎 可以食個飯

6月19會去巴黎 有冇人有興趣join
可tg chocochann

即係而家到六月頭 ？

30去倫敦，4號走
巴打plan左d咩
我淨係諗到一餐食burger & lobster

我都係巴黎

Dllm咁樣相認好咩

29號先到

我淨係plan左一日去oxford，跟著咩都未plan

6/16入羅馬
意大利 瑞士 南法 西班牙 巴黎 比利時 荷蘭
8/4 倫敦走
全程獨遊 有緣既可以一齊玩下

大學唔去啦
讀書廢
一d興趣都無
我斬埋頭尾得4日半
兩日市中心
一日bath+巨石
一日歐聯
半日溫莎堡

我都有興趣去 bath + Stonehenge，不如一齊join day tour?

6月尾至7月中會去croatia slovenia italy

各位巴打，如果想去東歐再落法國西班牙英國，邊到落腳平D，check過英國落太貴

而家係機場 會去法國 比利時荷蘭德國

我諗住join呢個

平平地不過唔包午餐
我同我細佬兩個
你睇下岩唔岩玩

同埋有諗過去imax睇wonder woman

不如tg傾？

六月十去英國
之後飛瑞士 德國 最後7月4走
想有同伴/飯腳 可以tg 我

6月尾至7月頭會去Croatia Slovenia

去邊度同幾時?
夾到時間可以一齊玩/食飯

27/6-5/7 日子岩唔岩

Join ok?

我都係啵

絲打幾時去

有無人係想去奧捷匈德法

有機會喎
我21/6-3/7

未知呀 我依家plan緊15號之後去奧匈捷
如果可以join埋你27號就好啦

留個tg傾 ？

我係25開始
Budapest Croatia Slovenia 25/6-5/7

Tg傾？ My tg: Van168

7月2~5係Budapest, 6~12係克羅地亞
有機會一齊食個飯

利申巴

咁多人呢個時間去
而家真係有d驚

我都係25/6開始係 Budapest 喎

Join左前幾頁個Stonehenge & Bath one day tour
好抵 用埋code只係33.X鎊

英國恐襲程度等級屬於嚴重。。

tg : coldwaterrr

佢有冇應你email呀？ 我send過去冇回覆

奧捷德法

PS: 31/5到羅馬跟住再掃上去

岩岩先send..未覆

巴打plan左幾日budapest呀

我留到29號

25-27

有冇興趣一齊行下或者食個飯？

暫時17至19無地方去
有無巴打想一齊行下
邊到都得但最好近d

17 london
19 paris

中間無地方去

17我都係london
18會去brighton

6月頭德奧 下個星期一飛

巴打時間好似幾岩
有無興趣一齊玩
我禮拜二飛 應該都係德奧先